其實所謂女強人 或者 女權主義 係咪比個地方d平胸妹打飛機既籍口

自問真係冇乜見過有乜大波靚女話自己女強人 肥婆波就死撚開 死港女冇人要就冇人要 扮乜撚女權主義 依家女人權力仲唔撚夠多 唔撚夠平等？ 女權撚打飛機就行埋一邊啦 咪撚以為多塊閪就好威 塊閪係比你用搵食用 唔係拎黎入人罪 自己拜唔到金係到害人都唔撚知做乜